[
    {
        "randomId": 538
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    }
]